大家有咩想同冷血虐殺五歲女童既三位“疑凶”講？

男被告陳海平（26歲），報稱運輸工人；女被告黃曉彤（27歲），報稱家庭主婦，兩人被控一項謀殺罪，指他們於今年1月6日在屯門時代廣場一單位內謀殺5歲女童陳瑞臨，兩被告暫時毋須就控罪答辯。

睇親個女童笑個樣就好心酸

祝佢哋下世做受害女童

點解香港冇鞭刑

鞭撚到佢皮膚開花再落鹽

犬刑岩佢地啲 咬撚死呢對狗男女

鞭刑隻藥水會令傷口唔埋口 正常如果鞭到鞭唔到會坐到好番鞭到就再鞭 loop到鞭夠數 比呢啲仆街受番就岩

希望係監倉入面既大佬睇到新聞會同佢地玩返一樣既野

個小朋友好得意

咁可愛點解會做得出

鞭到無左真皮層再食屎

法律落後國家先有呢D（例如星加坡）
文明國家係唔會有（香港者暫時冇，第時唔知）
請尊重法治

三位？第三個邊個嚟

校長，老師？

呢單新聞三年前，近期做乜又講起

連登仔最愛既北歐監獄
請尊重人權，請勿支持以暴易暴
囚犯都有人權

人無一德以報天，

個呀婆，繼母呀媽

台灣都下下被市民打啦

開始審咪提返起

正仆街
祝佢哋下世做中國人

落地獄都益左佢地

民眾私了還民眾私了
文明國家既法律係唔會用不人道手段處罰犯人
美國既死刑都係毒針一了百了，

個妹妹好可愛

理得你 唔傾不人道就可以出返去 個post唔啱你